有無人可以將位烈士以死控訴政府 同外國媒體講

等外國媒體知道香港人暫緩係唔收貨
絕對唔係政府聆聽市民解決咗問題

等位巴打安心上路

R.I.P bro

小弟不才，有無巴打識點搞

推

我地香港人無認同過林鄭出嚟講嘅野啊

push

已經上左時代雜誌

推！！！！！！！我都有呢個諗法

外國係刺殺政客 香港嘅抗爭者就犧牲自己生命

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

。

推推
希望有有心人幫幫手